有冇性價比的返工皮鞋推介？

之前著開zara啡色皮鞋
但今季冇出最普通oxford款

Meermin

Clarks

淘寶

上amazon us買伏唔伏

馬莎

Clarks 黎講最高性價比喇 好多款都係一千左右，防水又好著 一對正正常常夠著5年

上星期clarks喺旺角有sale 買左對700蚊

Instagram tag有D好便 係cwb

alden howreen no.8
btw
性你老味
價你老味
比你老味

唔知 通常都去d outlet買

幾錢